人生冇意義了

係

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

幫我打

不了

乜 捉

捉乜

捉你隻手幫

斬

不

冇了 斬

不要

強逼